# Удаление камеры

Вы можете удалить:

* Камеру вместе с записанными ею архивом видео и событий.
* Только архив камеры и записанные события.

**Оба действия нельзя отменить.** Если вы удалите камеру, то, чтобы воспользоваться ей снова, ее нужно будет снова зарегистрировать. Восстановление удаленных видео и событий невозможно.

Для удаления камеры:

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Удалить» внизу окна.
1. Выберите нужную опцию.
1. Подтвердите действие.
